火炬之光2實況：玩翻D輕鬆小品遊戲

6月14日: Day 430
10:15PM-11:30PM
遊戲: 火炬之光2 (Day 1)
玩火炬之光太過攰，都係玩翻輕鬆D，玩完可挑戰暗黑破壞神
twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: